TWICE 新歌橫掃海內外音源榜 達成「13 連勝」！

TWICE 自從出道以來，每次回歸都成功登上音源榜首，這次的最新作品〈MORE & MORE〉當然也不例外！

昨晚（1 日）發行第九張迷你專輯〈MORE & MORE〉後不久，TWICE 的同名主打歌便已經登上 Genie、Bugs、MelOn 以及 Soribada 的即時榜寶座。今天上午除了這四個榜單外，在 NAVER 的「迅速上升榜」也成功奪冠。

而在日本也享有高人氣的 TWICE，發片後不久同樣拿下 LINE Music 即時百大歌曲榜冠軍，收錄在〈MORE & MORE〉中的 “Firework”、”Make Me Go、”Sweet Summer Day”⋯⋯等歌亦列隊佔領前十名。

不僅如此，〈MORE & MORE〉也在日本、巴西、印尼、俄羅斯⋯⋯等 30 幾個國家的 iTunes 專輯榜上奪冠，成功為 TWICE 寫下出道以來的最佳成績，不愧是 TWICE 啊！

（照片或影片來源：JYP Entertainment）

麻麻地

頭寒了

認豬了

我謹代表6月其他KPOP女團向TWICE投降.

點解俾件咁樣衰嘅衫彩瑛

其實幾好聽
好過首fancy

證明左係大眾主流 連登太過眼光獨到

想馴服依隻小野獸

我覺得六首side track都好聽過more&more
Firework做主打應該仲好

正確

佢個身型成袋麵粉咁，不了

交俾我受

Jyp幾時比正常黑長髮佢
成日搞到佢咁樣衰

老婆好能靚

可能係佢搞柒自己呢
之前個bob頭都係自己走去剪